廠迷電視台被迫改革

【體育】據英國《太陽報》報道，由於阿仙奴球迷電視台Arsenal Fan TV違反版權，阿仙奴方面已下令迫使這個YouTube頻道進行重大改革。

據了解，Arsenal Fan TV在未經授權下，使用受版權保護的阿仙奴音頻和視頻，被指對球會產生負面影響。阿仙奴沒有發出禁止令，但球會和Arsenal Fan TV之間曾進行了討論，Arsenal Fan TV已經在Twitter和Instagram上改名為@AFTVMedia。

Arsenal Fan TV這個YouTube頻道於2012年10月成立，由阿仙奴球迷為其他阿仙奴球迷設立，被喻為「YouTube No1球迷頻道」。它擁有超過82萬名訂閱者，上傳過9129條短片，總觀看次數目前已超過4.8億。

最新的短片是一段片長10分鐘的視頻，分析了新帥艾美利執教的首場英超比賽，該場比賽阿仙奴以0:2不敵曼城。